想唔流汗減肥可以點？

如題

抽脂

游水

唔怕死可以去抽脂

光合作用

可以放棄減肥

P相

一年唔食野 一定減到
又唔洗流汗咁辛苦

節食

切汗腺

tdee

縮胃手術

割脂